白石角好唔好住？

點解啲樓要起到咁矮咁密？有冇典故？

天比高好住啲

九龍塘正d

想學九龍城寨

將軍澳正d

好多大陸人住

因為填海填出嚟，所以唔可以起太高

勁撚癖沙田坐架死人小巴入去
煩到西咁

勁撚遠先有一間711

自己渣車就好好多

由嘉熙雲滙行過去逸瓏坊7-11一分鐘咋喎，禁都遠？

最衰係 Market place 收９點

你住海1定海2？
其他屋苑去7-11 都係一落街即到喎

朗濤呀
唔係我住
我朋友住，去過佢屋企幾次

科3無7-11 唔係都近
雲滙嘉熙一落即到商場

垃圾地方都成萬8蚊呎

車位少 租又貴到仆街 唔揸車交通又食屎
你住埋我個份

比狗住

咁ifc 咪好危險

本身住山旯旮就係為左低密度，而家逼到仆街望樓景仲要交通差，我不如住康城啦啦隊

其實有好多開揚海景盤
但同意買樓景果d人唔知仲乜

康城都有開揚海景盤，個價都係同白石角d樓景盤差唔多
但康城有商場有鐵

係啦，香港人都係傻西，白石角咁正但係d租盤無人吼，我地有眼不識泰山唔明白石角有咩好，搞到白石角業主租務回報咁低

傳承難民營一樣的親密社區：

你買左嘉熙？